msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: minisheet_main.rsinputcsvdeli
msgid "Input CSV Delimiter character"
msgstr "CSV 분할 문자 입력"

#: minisheet_main.rssisequaltode
msgid "\"%s\" is equal to DecimalSeparator"
msgstr "\"%s\" 는 소수점과 같은 문자입니다"

#: tformcellfunc.button1.caption
msgctxt "tformcellfunc.button1.caption"
msgid "&Ok"
msgstr "확인(&O)"

#: tformcellfunc.button2.caption
msgctxt "tformcellfunc.button2.caption"
msgid "&Cancel"
msgstr "취소(&C)"

#: tformcellfunc.caption
msgctxt "tformcellfunc.caption"
msgid "Func"
msgstr "함수"

#: tformcellfunc.cbfunc.text
msgid "SUM"
msgstr ""

#: tformcellfunc.checkbox1.caption
msgid "&Use Bottom cell"
msgstr "아래 셀 사용(&U)"

#: tformcellfunc.editcell.text
msgid "A1"
msgstr ""

#: tformcellfunc.label1.caption
msgctxt "TFORMCELLFUNC.LABEL1.CAPTION"
msgid "Func"
msgstr "함수"

#: tformcellfunc.label2.caption
msgid "Dest"
msgstr "위치"

#: tformmain.actionautocellwidth.caption
msgid "Fit all Cell Width"
msgstr "모든 셀 폭 맞추기"

#: tformmain.actionautocellwidth.hint
msgid "Fit all cells"
msgstr ""

#: tformmain.actionautocellwidth2.caption
msgid "Auto Cell Width"
msgstr "셀 폭 자동"

#: tformmain.actionautocellwidth2.hint
msgid "Auto cell width"
msgstr ""

#: tformmain.actionautodown.caption
msgid "Auto Down"
msgstr "아래 자동 이동"

#: tformmain.actionautodown.hint
msgid "Auto Going down cell"
msgstr ""

#: tformmain.actionclosesheet.caption
msgctxt "tformmain.actionclosesheet.caption"
msgid "Close Sheet"
msgstr "시트 닫기"

#: tformmain.actionclosesheet.hint
msgctxt "tformmain.actionclosesheet.hint"
msgid "Close Sheet"
msgstr "시트 닫기"

#: tformmain.actioncopycalced.caption
msgid "Copy Calced Cells"
msgstr "연산된 셀 복사"

#: tformmain.actioncopycalced.hint
msgid "Copy calculated"
msgstr ""

#: tformmain.actioncopycells.caption
msgctxt "tformmain.actioncopycells.caption"
msgid "Copy Cells"
msgstr "셀 복사"

#: tformmain.actioncopycells.hint
msgctxt "tformmain.actioncopycells.hint"
msgid "Copy Cells"
msgstr "셀 복사"

#: tformmain.actioncutcells.caption
msgctxt "tformmain.actioncutcells.caption"
msgid "Cut Cells"
msgstr "셀 자르기"

#: tformmain.actioncutcells.hint
msgctxt "tformmain.actioncutcells.hint"
msgid "Cut Cells"
msgstr "셀 자르기"

#: tformmain.actionexportcsv.caption
msgid "Export CSV"
msgstr "CSV 내보내기"

#: tformmain.actionexportcsv.hint
msgid "Export to CSV"
msgstr ""

#: tformmain.actionexportexcel.caption
msgid "Export Excel"
msgstr "Excel 파일 내보내기"

#: tformmain.actionexportexcel.hint
msgid "Export to excel file"
msgstr ""

#: tformmain.actionimportexcel.caption
msgid "Import Excel"
msgstr "Excel 파일 가져오기"

#: tformmain.actionimportexcel.hint
msgid "Import Excel file"
msgstr ""

#: tformmain.actionnewsheet.caption
msgid "New Sheet"
msgstr "새 시트"

#: tformmain.actionnewsheet.hint
msgid "Create New Sheet"
msgstr ""

#: tformmain.actionpastecell.caption
msgid "Smart Paste"
msgstr "스마트 붙여넣기"

#: tformmain.actionpastecell.hint
msgid "Paste cells"
msgstr ""

#: tformmain.actionprint.caption
msgid "&Print"
msgstr ""

#: tformmain.actionprint.hint
msgid "Print"
msgstr ""

#: tformmain.actionprintcolleft.caption
msgid "Print left visible column"
msgstr ""

#: tformmain.actionprintnoframe.caption
msgid "Print No Cell Frames"
msgstr ""

#: tformmain.actionprintnovalidrow.caption
msgid "Print All Rows"
msgstr ""

#: tformmain.actionredodelete.caption
msgid "&Redo"
msgstr ""

#: tformmain.actionsetcsvdelimiter.caption
msgid "CSV Delimiter"
msgstr "CSV 구분문자"

#: tformmain.actionsetcsvdelimiter.hint
msgid "Set CSV Delimiter"
msgstr ""

#: tformmain.actionsheetnext.caption
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: tformmain.actionsheetnext.hint
msgid "Next Sheet"
msgstr ""

#: tformmain.actionsheetprev.caption
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: tformmain.actionsheetprev.hint
msgid "Previous sheet"
msgstr ""

#: tformmain.actionundelcell.caption
msgid "Undo Cell"
msgstr ""

#: tformmain.actionundelete.caption
msgid "Undelete"
msgstr "지운 것 복원"

#: tformmain.actionundelete.hint
msgid "Revert Cells"
msgstr ""

#: tformmain.caption
msgid "Mini Sheet"
msgstr "미니 시트"

#: tformmain.fileexit1.caption
msgid "E&xit"
msgstr "종료(&x)"

#: tformmain.fileexit1.hint
msgid "Exit"
msgstr ""

#: tformmain.fileopen1.caption
msgid "&Open ..."
msgstr "열기(&O) ..."

#: tformmain.fileopen1.hint
msgid "Open"
msgstr ""

#: tformmain.filesaveas1.caption
msgid "Save &As ..."
msgstr "저장(&A) ..."

#: tformmain.filesaveas1.hint
msgid "Save As"
msgstr ""

#: tformmain.gridfunccells.caption
msgid "Cell functions"
msgstr "셀 함수"

#: tformmain.gridfunccells.hint
msgid "Cell Functions"
msgstr ""

#: tformmain.menuitem1.caption
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

#: tformmain.menuitem3.caption
msgid "S&heet"
msgstr "시트(&h)"

#: tformmain.menuitem32.caption
msgctxt "tformmain.menuitem32.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tformmain.menuitem33.caption
msgctxt "TFORMMAIN.MENUITEM33.CAPTION"
msgid "-"
msgstr ""

#: tformmain.menuitem35.caption
msgctxt "TFORMMAIN.MENUITEM35.CAPTION"
msgid "-"
msgstr ""

#: tformmain.menuitem36.caption
msgctxt "TFORMMAIN.MENUITEM36.CAPTION"
msgid "-"
msgstr ""

#: tformmain.menuitem40.caption
msgctxt "tformmain.menuitem40.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tformmain.menuitem41.caption
msgctxt "tformmain.menuitem41.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tformmain.menuitem44.caption
msgctxt "tformmain.menuitem44.caption"
msgid "-"
msgstr ""

#: tformmain.toolbar1.caption
msgid "ToolBar1"
msgstr ""

#: tformmain.toolbutton1.caption
msgid "ToolButton1"
msgstr ""

#: tformmain.toolbutton10.caption
msgid "ToolButton10"
msgstr ""

#: tformmain.toolbutton5.caption
msgid "ToolButton5"
msgstr ""

#: tformoption.buttoncancel.caption
msgctxt "tformoption.buttoncancel.caption"
msgid "&Cancel"
msgstr "취소(&C)"

#: tformoption.buttonok.caption
msgctxt "tformoption.buttonok.caption"
msgid "&Ok"
msgstr "확인(&O)"

#: tformoption.caption
msgid "Option"
msgstr ""

#: usheettab.rssheetsismodi
msgid "\"%s\" is modified. Save this sheet?"
msgstr "\"%s\" 이 바뀌었습니다. 저장할까요?"

